如果我飲左酒隻蚊吸我啲血 佢會唔會醉

隊咗草俾蚊咬 咪可以同隻蚊一齊chill

係喎

Push!

將一堆蚊同稀有血型嘅人放埋一齊
啲蚊就吸咗佢嘅血之後 就養起佢地
咁就唔怕冇血輸

你知唔知蚊點解要吸血?

因為肚餓

真心唔知 點解

因為想吸

如果我飲左酒比樓豬含 樓豬會唔會醉

飲開殺蟲水

上次我突登飲到成身血都係100%酒精 但無蚊

想知隻蚊醉左會嘔咩出黎
嘔血

蚊無acetaldehyde dehydrogenase，分解唔到酒精

100%

因為要生仔
吸血嗰啲都係乸

所以正確黎講佢係用個咀黎塞入你個毛孔

毛孔交.

咁姐係千杯不醉？

隻蚊會唔會死我就唔係好清楚
不過你就應該會死

智者